有無人做緊model經理人??

經熟人介紹入行??

btw有無人搞開影會?

影會個d唔撚係叫model,係發夢靚妹

龍友唔係攝影師 係嫖客